訓唔着，加把口

成場運動開始咗幾個月以嚟，我諗今日應該係連登最混亂嘅一日。好明顯地，各路嘅打手、三毛、政府等等已經掌握到帶風向嘅技巧，擾亂緊成個討論氛圍，諗住分化，將和理雙方兩極化，思想極端化。

我開呢個po 唔係諗住俾啲咩方向或者行動建議，熱門依家都有啲高質po 推緊翻上去，喺嗰邊討論就ok。我衹係純粹有感而發：

係呢種時候，我地更加應該堅信自己嘅信念，更加堅守自己嘅原則，而唔可以單單因為一啲懶係有分析嘅長文而動搖我地一路以嚟嘅信念同原則，更唔好忘記自己嘅初心。

喺睇po嗰陣，多啲思考，或者睇多幾篇，甚至睇埋facebook twitter, 要批判，唔好淨係局限喺連登上面，亦唔好淨喺局限喺某一篇文所帶出嚟嘅某一個視野。

大家好可能已經攰，或者已經覺得沮喪，如果係咁，就唞一唞，睇少陣手機、新聞、連登，千祈唔好因為攰而做出錯誤嘅判斷，唔好因為沮喪而接受偏激、極端嘅思考模式，更唔應該被仇恨蒙蔽雙眼，否則我哋同嗰班畜牲禽獸就冇分別。

和、理係相輔相成，兩邊缺一不可，兩邊都要同時做野，就好似一路以嚟咁，要互信，核彈都唔應該割，更何況係因為啲垃圾po。我地之所以可以喺癲狗亂咬嘅情況下堅持咁耐、之所以國際社會會支持、之所以可以咁大規模，而且我哋並無槍並無炮，衹係手無寸鐵嘅市民，就係因為我地團結，同埋對民主嘅信念同價值有無比堅持。只要有百萬人嘅團結同堅持，就一定會有人理解，但當被人分化到散曬，兩邊都喺得零零丁丁幾個人嘅時候，就一定唔會有人再理你。

千祈唔好令呢場運動純粹就因為咁而玩完。

如果你睇曬成篇：多謝，我本身都冇諗過會有人睇曬，然後麻煩你幫手出去推啲真正嘅高質嘅行動po。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
核彈都唔割

今晚既連登超多兩極分化, 充滿負能量, 玩住TWITTER先
【3分鐘懶人包】依家整埋bot 教你玩 twitter, 連翻譯

進階